n賓見字即入

hi

hi dost

屌唔記得轉ac

你好得閒

Hi dost

Hi葡甲神鋒

23場24球

巴巴托斯

hi Ching long time no c

好掛住你

me too

嗨n賓

死撚咗啦N賓

hi ching

all funson

兩個都係狼堡棄將

睇下而家狼堡幾廢先講啦

咪係 就降班